有冇方法將隻GTA5匯入STEAM

是咁的, 小弟兩年前已經買左PC版, 今日心郁郁想買鯊魚卡, ON99咁買左STEAM卡諗住買, 點知佢要你係STEAM到買左隻GAME先比買, 有冇方法可以解決

好似冇

有冇巴絲可以幫幫手，我steam入面送game比你，你幫我買張鯊魚卡

買隻steam版，online 跟rockstar帳號可以用返。

幫你推

但係唔想突特買多隻，而家又冇特價

多謝巴打

steam還steam你想點吖?
買起成間steam公司咪匯到入去囉

哪有錢，你老母

試下e-mail去steam問下

無可能，唔駛試。

50%off 緊